假如有一日，警隊真係重組，你地會唔會做

如果真係重組
個學歷唔該提高啲

會 重組的話

讀書好廢 好想考 阻止2019重演

要大學生先可以做
成立另一警隊制衡現有重組警隊
另一警隊由信得過嘅組織監察（可以係國家）
唔可以隸屬現在政府高層
派去外國訓練

警隊其實並不需要重組，政府只需要將警監會同警察通例獨立化，使它們的運作不受任何警察部門干預，便可以讓行為不良的警察受到應有的懲罰。

你都on99 個一哥都係鄉黑黎 邊個懲罰到佢

獨立化作用不大

只要boss(特首） 係壞果邊，就如同icac一樣⋯⋯

我認為現在的問題是警察部門可以干預警監會（ 選擇性處理投訴）以及隨意修改警察通例（龍門任意擺）。

最終，始終都係特首相的問題

一係直接under市民⋯⋯⋯

即係有2個政府⋯⋯⋯

唔好天真 就算獨立左出黎 都唔會有人夠膽告 根本係個制度出問題 所以真普選先係最重要既訴求

一定要有一個行之有效嘅方法監管，重組嘅原因係依家成隊都係黑警不如摺咗佢再嚟過，但係冇監管嘅話過一段時間又會打回原形，所以成個制度都要改。 如果真係有咁嘅一日，我會支持有心嘅人去做，做一個真正保護香港人嘅警察

會

這是一個權力製衡的問題， 應該需要歷史學的專家去處理。

大把大學生渣滓喺入面
我覺得dse全pass就夠

先唔討論做唔做 重組左嘅話 毅進仔唔可以做

問下彭定康點重組咪知

好想做警察

你又啱嘅，上樑不正下樑歪。 依家就算特首做得有幾衰，我哋都冇佢符

重組嘅話
應該一開始係要求最高最辛苦

應該分地區制
由18區區議會管理
然後由立法會直轄定期特聘同替換嘅人員嚟監察

然後由第二區嘅警察負責拘捕同鎮壓犯錯警察

地區制下限制警察搬遷

更改下屬犯錯上司負責嘅制度
改為處分下屬，由監察組織調查核實之後
對上司進行獎勵。

起碼講緊呢種程度嘅改組先接受到

只收大學畢業生，體能測試依舊
人工+50~100%

乜都係假，第一件事一定係減人工，之後削減權力同武器

待遇太優厚，就算入去果陣初心係點，到做耐左，有家庭有物質生活果陣，就會為左份糧出賣良心，一個比幾皮你，叫你打老母都制，呢5個月充分證明左高薪養廉係笑話

第二樣唔洗講啦，有裝有權，有槍有炮，散仔都可以屌司長無有怕，講真你試下林奠話重組警隊，班狗掉轉槍頭圍你老母禮賓府都做得出，全香港得佢地有大量裝有槍有炮

讀得大學仲做警察？

大撚把大學生出嚟考Pc啦

一定要捉晒班YJIN仔去踎十碌起碼

直接送返大灣區終生不可踏足香港

如果可以想輕鬆時蛇下，真係有野做先認真做

會

徵兵制
每個香港人係中6之後要做一年警察

勇武去做飛虎隊

前題係:而家嘅黑警要全部收皮，有罪坐監，重罪上國際法庭。冇罪都終生不得錄用所有政府部門。

學歷其實冇咁重要，品格先重要，不過問題係點評啫

我黃到仆街得中學 但十幾分都有既

邊有咁多大學生供應

我會入去 係街見到廢老就逗佢 如果反抗辱罵就拎棍扑 一定唔會同佢地客氣

忠誠勇毅
一上台就自爆自己係無間道

呢類人你話佢5毛
佢又話你冇point駁佢剩係識話佢5毛
但其實佢根本冇point要你駁佢

起碼phd

一日仲係呢個政權底下 入警隊只會遲早淪為政府既打壓機器

我要真普選

首先要hd asso先準做散仔。

我都想做 可惜有色弱

散仔加人工 提高返學歷要大專就差唔多
主任要做夠三年pc先可以考

Good morning Sir

大學生
人工減20%

佢唔係鄉黑陀地原居民，只係守元朗嗰陣同班鄉黑好撚friend啫
同埋佢個名同個樣都好原居民feel啫

一定要讀過大學先

速龍級果啲一定要有大學學歷
毅進仔最多只可以做抄牌或者巡邏

姓埋鄧呢啲5大姓之一。
在香港就算唔係原居民，都似樣呃得吓人。